[你條八婆同我死入黎]其實我已經真係對女人好撚失望

屌你老母我知你條八婆有上連登
我真係好撚好撚嬲

係 分左手兩年 係我戇鳩一路都仲有個心結係到
果陣我去澳洲讀書 仲有半年就返果陣你話淡 我死求爛求唔好分手你就當我垃圾
仲笑鳩我毒撚 知唔知我係為左變個甘願做毒撚唔同女仔有來往?

我返到黎香港抱住個希望一心想追返你
去旅行特登周圍搵你鍾意嘅野送比你 想氹你開心
返到黎追唔返都唔緊要 我預左 你講左好多難聽個粗口嘅說話 我都仲好似死狗咁氹返你

我將我對你嘅愛扭曲晒 我搞到自己憂鬱 冇一日有教好瞓
完全唔想再諗起你 我就發夢諗起 我想瞓教都瞓唔到

我好唔容易先係黑暗入面走返出黎
你分手果陣你話四年都唔再拍拖

你條仆街一年都冇已經同人搞左
你開開心心拍拖 但係我就要比呢啲野折磨

公平咩屌你老母
同你一齊四年你就當我垃撚圾!

我依家真係好撚絕望好撚無助
點解呢個世界可以咁撚唔公平
點解係要恰鳩毒撚

我真係完全唔撚想放過佢
呢條女人見到邊到有好野就走去邊
完全一啲代價都唔洗付出

女人鐘意你咪就算比你凌辱佢都心甘情願，唔鐘意嘅你連豬狗都不如，因為冇放你在眼內

逼住做毒撚同甘願做毒撚唔同喎

仲同人講係教徒信主
我真係好撚想比全部人睇到你呢個基督徒原來係咁撚淫賤呀仆街

咁激動但係無圖

當愛係無物嘅人都係賤種 屌你老母
只係當拍拖係賺好處 可以搵個扑野對象嘅工具黎咋

分咗手仲關你咩事呀弱智仔

唔係逼 我係甘願為佢而做

你好似唔明我想表達咩

相呢？
我唔想有其他受害者

分左手係唔關我事呀
你講得冇錯
咁個個都話分手 咪冇手尾跟
洗乜初初要講咁多好聽嘅說話啫

咩四年都唔會拍拖 由頭到尾都只係想搵個人扑野

大撚把基督女自己有仔出面仲有件

我就係想揭撚開呢啲撚樣其實係幾咁虛偽

係教會就扮乖乖女
係床上面就出撚晒水咁叫人屌佢

樓豬意思係話，唔係分左手等如當咩事都冇發生過，例如令佢受到嘅傷害
不過我又覺得，部分係你自己攞黎

如果人地個心入面冇你
咁你咁上心做乜野呀
你仲以為比佢呃緊呀 定係佢欠左你咁呀？
屌 依個世界啲女變心係冇原因架
話變就變架喇
放過自己喇ching

教會=正牌藺桂坊

教徒都有好多種嘅，歐洲就係咁借宗教名義打左幾百年啦

宗教點黎？ 咪又係亞當夏娃食左禁果先有

係我攞黎 我花左兩年深思左好耐
我果陣係澳洲係諗 我咁鍾意佢 我如果就咁講放棄就乜都冇
我唔試就一定冇機會 試都仲有機會

利申 果陣佢都未至於仆街到去cancer嘅地步

但係我知道左佢一路都信口開河 背信棄義
將佢口入面嘅信仰地位都淪陷嘅話 呢個人真係賤撚過地底泥
仲可以扮冇人知 所以我先至咁嬲

我唔知自己可以點做
我果陣冇人可以傾訴
逼到自己有憂鬱

但係佢話分手之後就開開心心過生活
咁撚樣公平咩

你可以話我戇撚鳩逼撚死自己

但係有冇諗過我本身放左100%嘅愛係佢身上
而佢一句話淡左就負左我對佢嘅愛?
即係原來咁樣都係正常嘅?

話四年唔拍拖你又真係信
未來既野咁多變數，有邊個知？佢自己都唔知啦，人地講你又當真

我唔想講耶教點樣點樣
宗教本身導人向善係好事
但係呢個八婆
教會一塊面 屋企一塊面 條仔一塊面
做啲仆街野扮冇人知

如果愛情係有公平嘅話
點會有毒撚呀
點會有好人卡呀

依啲野唔係相對架
唔係話你對佢好佢就知佢就受架喇
就算你幫佢拎到佢最想要嘅野都好
佢唔鐘意你嘅話 收撚左最多同你講返聲多謝咋

你其實想佢點姐

啊 咁我寧願你唔撚好講 係到扮大方賴高貴 話咩要專心讀書

又話要轉u讀hku 結果咪仲係係ou

講到自己要幾比心機 幾專心 結果原來咁撚樣嘅

人地分咗手仲點會理個promise咩4年唔拍

人生有幾多個4年呀

弱智仔

啲女飛你其實好啱

因為你太戇鳩

戇鳩到我O哂咀

我明你講咩 呢段野我都聽左無數次
所以我就係話呢啲咁嘅事根本比人合理化

做啲咩仆街野都好 幾撚賤格都好 撻呢啲point出黎就一啲責任都唔洗再負
一切所有野都會當冇發生過 冇野需要後悔

而我依家就係想佢知道咩叫後悔 咩叫做負責任

理唔理都好 咁當初講黎做乜
講完個大話出黎就話唔會有人理
咁當初不如唔好講出黎

4年唔拍拖你都信？你又真係幾天真幾毒撚下
Btw聽你咁講係你自己放唔低 條女又唔係拖住你玩9你 你係度嘈乜

撚會對你後悔
就算你變成一個好撚有才華好撚成功嘅人
人地都只係會覺得可惜架咋

最後好似自己當左自己係狗咁撚架咋

不過算啦屌
最尾果段我次次講撚完都唔會做
我根本就落唔到手

佢唔講4年唔拍拖，你都唔會放生佢啦
唔好將一個人睇得咁重，大家一出世都係自己一個㗎啦
何必太執着？
逼你做毒撚，逼到你傻，逼到你抑鬱嗰個係你自己
之所以冇改變，係因為你仲留意佢嘅生活，放低啦

果陣就係拖撚住我當我救生水泡

佢講乜關你撚事？
分咗手佢鍾意點都唔關你事
你只係路人一個
點解講過嘅嘢一定要做到？

弱智仔屌你老母

我成日以為自己放低左
我專心返工
專心去玩
係 係有一排好左 但係呢樣野就好似黎m咁
只要好小事好小事就會勾起晒以前所有野

我好想真係完全忘記一個咁嘅人

戇鳩到震

同你講4年唔拍拖係想你容易d接受要分開呢個事實
無人保證到將來會點，老實講1年後先拍拖都算係咁啦，你咁執著4年唔4年做乜姐？
唔通4年唔拍拖條女會返去你身邊咩

我唔會否定你講嘅野
我真係唔會 因為你講得冇錯
我都駁唔到
我個心真係好唔甘心
我又真係咁戇鳩會信

我唔係執著於四唔四年
而係一直以黎佢講嘅所有野同佢做嘅都完全唔成正比

我只係想話佢係幾咁虛偽 但係又要拎貞節牌坊

我幾年前都同你差唔多，而家都冇乜事
其實到你嬲到想報仇時，或者你冇想像中咁愛對方，又或者應該話你愛自己多過對方
雖然呢句係有d難聽，不過既然控制唔到人，咪唯有控制自己囉
勾下勾下就淡，有好多事比感情更煩惱

btw，其實條女姓咩

對唔住 其實我都係呻下
頭先真係好撚嬲
依家諗左一陣已經好左好多

不過我真係好想學下點樣真真正正放低一個人
點解會咁撚難

姓鄭

巴打，見夜夜地就講下啦，耶西無一個無辜嘅，4年半前識左個耶西，嗰陣無對宗教反感，但佢成日想推我入教都算，連我去台灣特登買比佢嘅情人節禮物，佢都話送呢d嘢比佢無咩用，都係同堆垃圾堆埋一齊，初初拍拖嗰陣無嘢拖手都無問題，後期連手都chok甩
上年返左陣工，另一個耶西返工成撚日針鳩我，自己要做嗰d嘢就推晒落我度，跟住做得慢少少就大大聲屌我，嗰陣忍住無開拖，後期其他同事都話覺得佢有問題
今年再讀書，呢個耶西仲衰，成日串柒柒，我又係諗住讀一陣書就費事搞到咁僵，點知越黎越離譜不特止，仲要無端端將平時偷影我嗰d大頭貼cut落黎擺上公開活動玩，搞到我要捉住佢散一鑊佢先知錯道歉
我真係發覺d耶西唔知係咪洗撚晒腦，一個二個性格西到仆街，極乞人憎

其實我每次一諗起佢我就會覺得自己好懦弱好冇撚用

佢依家都叫做已經行走緊 搵到新男朋友

我不停返工 鑽研我嘅興趣 我嘅技巧
修行自己嘅心理 就以為自己有進步 係向前行緊
但係我每當我一諗起佢就會發覺到原來未放低佢 發覺到自己我仲係逗留緊係同一個地方

我好唔甘心 點解佢可以將我忘記得咁快
但係我仲咁撚戇鳩會放唔低佢

割左席先
多數係基督教先係咁 經我研究所得

同埋我係覺得自己好無助
每當一諗起佢我就好痛苦 我諗唔到有咩辦法可以唔諗
係好辛苦 覺得自己好撚冇用

你好幼稚

所以咪話耶西，係基督教先係咁多問題信徒

自己係死毒撚唔抵得人地有新男朋友所以上黎叫春,
佢好彩一早飛柒左你如果唔係上黎叫春嘅人係佢 點解有個垃撚圾男朋友

人地半年前講分手都仲要死chur爛chur
唔講四年都唔拍拖點飛你啊
佢都係一片好心怕你做傻事
預著你呢種唔肯接受現實嘅毒撚真係慘過食十舊屎
唔鐘意你就分手架啦
你講到人地拍拖唔同你結婚就係臭雞咁
佢分左手玩3p都唔關你事啦

佢個人本身係郁啲講分手
係之前果陣講過好多次
初初拍拖果陣我大男人 特登唔撚理佢
佢自己會走返返黎搵我
之後同我講過我大男人 應該要我去氹返佢
咁我咪改 發脾氣話分手都會氹下
咁樣離離合合

點知心淡果陣話分手我初初都唔知佢認真
其實果陣佢都講過話想我追返佢 係之後不斷真係變淡先去到咁

你唔撚係想人哋淡咗 仲要同你糾纏落去呀
做人灑脫啲啦死毒撚
講到自己幾撚愛人哋 都唔祝福人哋搵到個更好
唔通同你呢啲自私撚 分咗手就想唱衰人哋
得唔到就想毀咗人哋
唔愛你咪唔愛你囉
拍拖夠會講咩愛你一生一世 幾多人真係可以一生一世
分手 講唔拍拖
遇到個啱嘅人 咪拍囉 唔通爲咗你真係四年唔拍
成撚個怨婦咁 麻撚煩

好明顯個女仔頂樓主唔順 不停傷心直到死心 你放過人啦

我明你講乜
但係我心入面嘅心情同真正需要有嘅心態係兩回事
我知自己應該要點做
知自己應該要去點諗
但就係比呢種負面情緒控制住我

都痴線 你鍾意做死狗人地一定要受既？
分左手就分左手啦咪影衰男人啦垃圾
就算佢係公廁你都無得屌呀

算啦 女人仆街上黎仲仆街過男人

佢有幾次講到明係想試我會唔會氹返佢
我以前唔係咁樣成pat爛泥

依家啲人仲要正當化呢啲仆街行為

其實果陣佢都講過話想我追返佢 係之後不斷真係變淡先去到咁

你自己都講左啦 人地俾左機會你改同修補
但事實係感情淡左 唔得就唔得架啦
又話人地呃鳩你
咁鐘意你嘅時候緊係會有好多畫面好多承諾
到一齊左了解左之後發現事實唔係咁未走囉
你留唔住段關係留唔住個女仔
剩係識一味埋怨個女仔唔簡你
兩年啦 你得到啲咩啊咁

人地同你分咗手先求鳩其話4年唔拍拖咋嘛 咪咁天真啦

某部分都認同你嘅
有時真係覺得好唔公平
明明唔係自己錯
明明自己投放咁多愛係佢身上
唔只金錢 更多係時間同心機
到分手個陣 佢秒速復原
仲中意埋一個佢完全唔識嘅女仔
但自己就因為佢日日喊
發夢都見到佢 影響曬自己日常生活
就算有人同你示好
你都無辦法再投入第二段感情

所以話永遠都唔好完全愛一個人
留返少少尊嚴 保障自己

女人=垃圾
識屌一定屌男人

圖or負評上一頁

樓主都係嬲豬拍左四年都無食隻豬
點知一轉會就俾人食左姐

收皮啦！你一年同人扑左

我果件八婆，分手三日都冇同人上左啦
三日已經有新仔啦

我話有事入院，關心都冇句呀
屌你老母

你話之前一前我對佢差就話姐
頂你，我對佢好到加零一呀

又點呀！未又係散
當我垃圾

同男人拍就最好，永遠都唔會俾啲假希望你，應承到先會應承

食屎啦 垃圾 唔好話你變態 分左手洗撚同你交代咩！出黎講 ！你班男人係咪個個分手都要成個癡線佬日日追鳩住晒覺得唔公平 關人撚事呀屌你

係咁㗎啦
等於老母同你講我幫你儲起d利是錢佢 同屌你老母一樣
講到做唔撚到 巴打何必咁執著？
拍拖係好多時因爲氣氛講出黎㗎啦
個個都話一生一世㗎啦
唔通唔啱又真係同你一世？
長大啦 咪成個傻仔咁

你條女ou讀幼教？

根本樓豬冇得屌，人地有得屌就唔抵得
wuuuu 條女冇咗lu

hellomoto

你真係好鍾意佢

基督教多人"信"姐

四年唔拍拖
冷靜期呀？

唔受返你就係仆街

樓豬意思即係轉gay ?

我都好撚想呻我個癡線ex 日日成個顛佬咁煩鳩住晒 想點呀

廢柴真係自己攞黎

同你分咗手 你都要理人哋有無拍拖
都痴撚線
係你自己甘心做狗 宜家仲屌鳩人唔俾機會你又話佢搞到你咁 你話你做乜鳩

你都on9
男同女都鍾意講大話

女人鍾意講多過男人，尤其是感情方面嘅嘢，男人同男人之間就有嗰句就講嗰句，女人就硬係要玩Ambiguous又講反話，下下都計過度過先會講

有無諗過原因?

有無諗過你做左咩講過D咩真係好hurt人?

我總唔信有人一出世鍾意咁煩人令人反感

邊個叫你對感情認真, 根本就好大風險
我唔係講緊連登仔果套所有女人都係雞
只係你應該搵返自己既生活
而唔係將自己既生活擺係人地身上

醒未
就算俾埋條命佢，佢唔鍾意就唔鍾意架啦
付出得多就一定要鍾意你？咁啲兵仔狗公咪一定追到女神？

對樓主講乜柒都無用

佢自己唔肯放低唔肯醒

唔好成日話拍拖時做幾多野，對人幾好
條女個心變左就無哂價值
同埋都要你本人肯做先得架啦
又無人拎住枝槍逼你

得閒執好自己，望下世界有幾大，搵到新女就自然放得低

利申 過來人

屌你都冇口齒
等撚左你成年檸檬批

唔鍾意你就叫好撚賤格？
佢無迫你付出架喎，係你自己揀

你只係唔甘心自己傷心佢快活，但所有野都係你自己揀佢無迫過你

佢明就唔係咁樣啦
忍唔到笑

呢個世界真係有你呢啲咁戇鳩既人存在 根本唔配有女朋友
分手就一哭二罵三上吊咁款 人地唔要你玩厭左你咪自己識做灑脫啲走囉 搵個個有幾咁閒姐戇鳩
愛情本來就係一場遊戲 你好彩既咪搵到個大家都認真玩呢場遊戲既人 唔好彩既 咪你自己做左戇鳩仔囉戇鳩
分左手識第二個關你咩事 人地口講四年唔拍拖 你又真係仲將呢啲說話上心 都分左手佢話一世唔拍拖做尼姑都唔關你事啦 莫講話一年 佢分手第二日就有另一個除非本身俾帽你姐如果唔係都係唔關你事架啦喎
有宗教信仰又點？唔通周圍同人講我好淫底咁呀
你係咪平時唔識擺個假既一面出來同人做野個啲人黎
你話你又哄又買呢樣個樣但又預左無彎轉 你扮死狗你既事人地一定要受？人地唔愛你唔要你係你自己係度作賤自己跟住話錯既人係人地？
仲有你啲字好難睇係咪外國讀完書唔識中文字？

So what?

對愛情咁認真做咩 大家都係尋開心架姐

你想點公平？
你唔係咁認真去諗野咁咪同佢一樣咁咪公平囉
做人理性啲

你想點？做生意都唔係一定賺架喎
係呀 愛情同做生意傾生意一樣架喳

有邊個唔係對一樣野一個樣另一樣野另一個樣
做人係咁做